[支持曼聯球員🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[356]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

老廢又入救命波

唔小心搶到

國仇家恨
唔撐曼球員了

學友 Apink

so baby bye bye bye

比利時都要跟我地曼聯學野
9斬俾 Lukaku 同爆炸

又想日本晉級 但爆炸又入波 好矛盾

今日追左湖po成日
發現好多曼狗都係湖撚

柴崎岳可以返去搵老婆了

上屆wc八強佢個頭都入過波 仲要係反cup

猢狗 唔撚係掛

Keyman話渣古仲未用頭鎚
心諗係曼成季都甚少用頭入到波

honda打翼 連反擊速度都冇埋

等睇lkk埋齋

猢狗

都幾多下 6-7個

日本好癲

你咪其中一個

香川今場好勁

日本d組織

我喺呢到係以曼聯球迷講野 其他唔關事嘅野我唔想提

Lkk

川島上身了

比利時同我曼一樣應該打暴力燒味 仲要有世三kdb斬 係都要學垃圾轟打埋啲咩343

曼聯追華湯根算啦
追咩alderxxxxxx

同我大大力往死裏屌醒架仔

Sorry，自

老豆是無辜的
頭頂廢 用腳2碼唔入

唉

靚撚到

88啦日本仔

lkk

屌 好唔抵

Ikk靚漏

真係唔抵

最尾呢球好撚靚

唔守

如果比渣古射應該就比人擋到

lkk 成個攻擊無掂個波
但走位拉空+漏都

比利時真係有心玩野咁
最後果野靚到仆街 前93分鐘都唔知踢咩

屌。。 本田個罰波好靚

臨尾心雄

差少少忍唔住dum爛部電視

咁樣輸真係好唔甘心

lkk 全場最好呢下

今場見到多仔既香川

迪布尼訓醒

卡古又做 team leader

希望巴西可以大炒比利時報報仇

唯一想屌既川島都做到場好戲
可惜都係行少唔到一步

架仔呢場都算雖敗猶榮

俾人追返2:2果陣要開始守 失哂勢 再強攻好難 雖然未必頂到加時完

渣古走位係走得靚既

Motm世三

壓晒上去 心知不妙了

平時唔見爆炸同盧卡古咁醒

俾著呢種波係曼出現 我有預感入果個係馬達

川島今日無野好屌啦

樓主一齊笑日本ok?

岩岩訓醒睇比數
訓番先 聽朝見

日本真係好撚熱血
同你純技術較量
唔似西亞伊朗狗

臨尾連清兩下頭鎚贏晒啦

笑咗啦

真係要多謝亨利救識渣古走位

邊個叫爆炸lan 話？

講技術根本唔輸比好多歐洲隊了

救個2吓係本份嚟
但第1球真係失得好On9

第一球有d無運

真係好唔抵 個教練又係on9，明知冇氣又唔早d換人

搞到第二個祖國輸波撐唔落

屌 第一球柒到

日本仔求勝心強入兩粒 又因為咁臨尾谷哂上去輸反擊

24射8中

死唔開短

算係咁啦
日本一定唔夠氣踢加時，上哂去博入一粒出線機會大過加時

本身食花生
但睇到最後見到日本咁輸好心酸

卡拉斯高真係好撚廢 柒足全場 衰撚過隱形

唔係屈燒味 收左皮啦

下場真係唔好再出佢
無腳好波

最好唔好再用3中堅
肯定比巴西屌打

中前場球員first touch睇得勁舒服
好似睇緊mata hehe咁

佢打果個位查迪利先勉強打到

睇住香川個樣好心up

技術真係一流
可惜體格唔夠

第2粒入波 香川個幾下

渣古心態反唔落

攻一係就斷波 一係就企定定唔郁睇世三表演
守就直情放題 守到人都唔見埋

搞死左路

去到加時都有兩個換人位
唔係冇機
可惜成班最後太心雄

343依啲穿窿陣玩Fifa就得

LKK最後個下幾好J 又識走位拉空 又識漏後

但之前

同迪布尼一樣鳩足成場最後一下先威

之前既柒係為最後個下而舖路

下場比利時踢到咁實俾屁馬456

迪布尼頭60分鐘好似夢遊緊咁
上半場拎腳波都甩甩下

香川 d 波真係好睇,但奈何現實係燒味入到波就得

巴西應該下場控制到場波節奏 今屆都係咁 除非又8強4強打假波

日本啲控波one two做得好好，技術好過好多歐洲球隊，但無奈身體質素真係唔夠，有下明拉都拉唔跌人

LKK呢球

支持巴西送爆炸同LKK回家早啲休息

得罪講句
比利時今場咁既後防真係等俾屁馬扭到仆街

契仔安都完爆佢地左路啦

卡拉斯高 巴西第十二人

曼聯既話，右邊果件會跟埋佔中

巴西好好咩？
比墨西哥11號撚狗

香川係堅勁 果時踢都知 唔知2022重有冇佢份

控制個場面勁到 俾你攻你都入唔撚到 最後ko你

點解8強
法國踢10點
俄羅斯踢2點

全部10點時間咪幾好

上線除左巴西之外都好睇
下線聽日應該都係西波

下線d戲碼好鳩 又悶

如果HONDA最後球衝力射球入左

大家咁睇，如果係英撚走上線，係咪輸左

英撚玩死球應該同樣頂死日本

得石頭同牙傾頂

早晨

對日本都輸兩粒，下場點頂巴西呀？

通常咁講 結果就....

結果比利是都係過唔到巴西，畀屁馬登基

屁馬過唔到牙妹

阿妹登基

又要我地曼聯carry

Hehe

見到d所謂強隊贏得咁狼狽
就知今晚就到我地英撚威威

Lan

尋晚motm 點解唔係費蘭尼或者查迪。。。兩條友一換出黎完全改變哂個局面， 費蘭尼係中間掃哂加頭鎚， 查迪左路又勁， 點會比世三

史波 lan
爆炸 lan
山狗 lan
羊 lan

手足們今晚記得撐瑞典

哥狗下面果班係世杯/國家隊打得都麻麻
果d話哥狗靠星既又被打臉🙈

仲有人話西班牙鳩猜係學哥狗
根本爭好撚遠

呢隊根本係阿仙奴打法，係三閘線到後場鳩差
哥狗差兩下入二閘啦

潮撐我湧

狗黎

直接頒獎比我湧啦
唔洗打咁多場

仲可恥過金錢足球 底薪真係侮辱緊自己

人地底薪都成4千5百萬港紙

點會，而家出公海問下，仲只會話哥狗肯用新仔，摩就放棄新仔

睇牙Claim登機

ho ball

同我呢d垃圾廢青比緊係高啦

De Telegraaf: Ajax are working on the return of Daley Blind. #MUFC

Sky: Sam Johnstone is close to agreeing a £5m move to West Brom. #MUFC

Darmian: “Juventus, Inter or Napoli? It’s not my role to answer that question, I’ll move for the best solution and I’d consider all possibilities.” #MUFC [GDS]

唔撚記得 大米同盲兩個邊青

大米 lan
盲 lan

好行唔送

唔係由此至終都係得蛆話想簽咩

是啦 簽走佢就ok 傑志都ok

今晚收工返到去岩岩可以睇英撚

日日要早起身番工搞到2:00波冇睇過

睇完食埋早餐返公司訓

麥佳亞都相當屈機

英撚今年wc年

有我羊carry

每當全世界睇好果陣, 英撚就會收皮

蛆有簡些路未必再簽佢啦
國米都有機嘅

係

Daddy真燈神

被淘汰

Welcome Back
All Manchester United England Players

被人看好的西班牙隊，這一次又倒在了12碼點上，高基和艾斯巴斯在12碼大戰中射失12碼，讓鬥牛士軍團飲恨出局。而據西班牙的《馬卡報》透露，哥斯達當時並不讚同讓球會的隊友高基主射12碼。

在12碼大戰中，高基在第3個出場，但是他的12碼卻被俄羅斯門將艾堅費爾夫撲出。而在確定12碼大戰主射順序之時，西班牙電視台Deportes Cuatro捕捉到了這樣的一幕，哥斯達並不讚同讓高基主射。作為球會和國家隊的雙料隊友，哥斯達十分瞭解高基，他認為高基並不是合適的射12碼人選。

哥斯達試圖改變主教練希亞路的想法，在他的勸說下，希亞路也再次詢問了高基的意見，而在經過簡單的交談之後，希亞路表示：「高基是合適的人選。」

在勸說希亞路無望之後，哥斯達又和隊長拉莫斯談起了此時，隨後他也詢問了高基本人的意見：「你真的想去射12碼嗎？」他把這個問題問了兩遍，在得到高基的肯定回答之後，哥斯達沒有再繼續堅持。

而最終高基沒有罰進12碼，這時哥斯達看向希亞路，最後說出了這樣一句話：「我告訴過你的。」在比賽結束後，哥斯達也再次和希亞路談論起了12碼大戰，並一起走回了更衣室。

高基咪咁撚有自信啦，踢左成場閪波仲以為自己入到12碼

連登仔仲識波過佢

買夏神就可以下季瘋狂斬中比爆炸同渣古

馬會係咪開錯盤

英撚都有2倍 笑死我

占士好似傷左唔踢得

有法甲神鋒法卡奧哥狗點輸

根據初步的診斷結果，卡雲尼的左小腿沒有出現肌肉撕裂的傷病，只是出現了水腫。但是據《馬卡報》透露，週一訓練課開始之前，卡雲尼很吃力從樓梯下走下來，只見他兩手在樓梯欄杆使勁，慢慢下樓。

唔通真係天助英撚

黑人問號？

搞撚錯左

Rashford on not starting regularly at #mufc: “Every player will tell you it's always frustrating when you don’t start. You have to look at the positives - you get 2 extra days' training. It's not stopped me developing. If it had stopped me developing then it's more of a problem

Does Jose explain? Rashford: "He has 20-25 players. Everyone has different attributes & suits different styles so finding the right balance is a tough job for a manager. He got it right most of the time last season but we need a bit extra to push for the title.” #mufc

ching咁快ff決賽烏龜對芥蘭

靜...

gay...

大家好

請大家準時10點支持瑞典

講緊決賽，烏拉圭對英撚

免費直播白lin派膠敗走俄羅斯

自己友都唔撐

早啲訓2點起身睇連囝好過

今日有5位球員回家

過幾日妹妹同牙Fred都回埋家

今晚齊撐黑白雙lin！

我想睇渣古對妹妹

一齊回家

等睇你俾短腳沙基利瘋狂玩弄

我地仲有9件未出局

曼城巴皇果啲仲有幾個？

西班牙出左局蝗疤少好多人
而家鄰居11件, 蝗5件, 疤6件

支持白 lin

psg好屈

PSG都有8件

PSG 有齊 尼馬+包皮兩個未來球王 都踢到屎咁

鄰居買埋馬列斯
投降了 直接頒個冠軍比佢地

李城終於肯放人
頂撚左250個位, 真係唔使踢

Riyad Mahrez is set to complete his long-awaited move to Manchester City later this week, according to Sky sources.

J到有幻覺??

今次點解唔搶

好想搵人支持隊長格蘭基斯

你搶得幾多個

Any mu 女子隊 news?

炒左車

摩狗係李城搞事整走雲尼亞利個時公開屌鳩晒所有李城球員
佢仲點會想要呢條麻煩友
條友仲要有陰影以前係咁俾賤種車狗整走

雖則佢都係右翼選擇中 我最想要

手足們今晚撐次瑞典🇸🇪ok?

撐瑞典回家

屌你老母

早啲回家踢友賽唔好咩

你老母 死基佬

兩件都係30出頭長頭髮南美前鋒，不用分這麼細

支持白lin！

多謝

白lin
一開波就柒。。。

迪佐奴

柒

屌

白lin一開波冼腳

一出黎即派膠

跣低係白lin？

撚羊今晚都番

屌 塊地濕

嚇到瀨尿？

呢2隊垃圾.......

G持白Lin

白lin都未係好成氣候

諗到英撚要對呢兩隊西波就覺得浪費地球資源

過到販毒國再算啦

跪求荃灣睇波茶記

今晚兩粒lin一齊登機

贏唔贏到就唔知 但肯定唔想輸

埋門一腳真係嚇死人

想射架飛機落黎咩

條褲咁好彈性

屌你老母 我睇緊學界??

呢D西波 0:0猜包剪揼算啦

Memphis Depay set to be fined by Lyon after not turning up for training

垃圾始終都係垃圾

玩25?

成班垃圾話西波 cls 成班忽迷
德國就好睇

邊條垃圾負皮呀
摩狗大巴又唔悶？你老母啦

你班隊友把握力好啲已經贏緊三球

空晒但一腳射個波上月球

瑞典係咪唔識射門

刷角大

又以為自己球王

人地要去蝗

科斯貝治

好彩省到人咋

Hailey 洗唔洗咁淫
問人睇唔睇得透佢

平時同俄仔

白連都勁過拉膠同碧狗

今日著咩衫

瑞典真係打一個Forsberg

好難頂，呢d低水平比賽，睇到瞓撚著左

Cristiano Ronaldo will leave Real Madrid for Juventus this summer after seeing a transfer request granted, claims Jugones.
The Blancos have bowed to the demands of the Portuguese superstar and will sanction a €100 million (£88m/$116m) deal.
Juve are prepared to pay the 33-year-old €30m-a-year on a contract through to 2022.

白lin打瑞典真係第二個人來

我要呀我要呀！！

笑撚死

屌場閪波終於踢完

唔知廢老而家有咩感受

睇得好撚辛苦 得白lin ching係會緊張

掛住整野食無乜點睇, 白lin踢成點

有佢條撚屌 分組賽都出唔到 老老豆豆

好過喺曼咁囉叫

兩隊都有心無力, 連基本傳波組織都唔太掂

同睇閪班牙嗰場咁只想快啲完左場波佢，悶到抽筋

白lin國家隊個頭同位置感勁咁多

對手廢

幾穩陣

識野

屌你 原諒你 心情太好

隊長真係冇咩好講

佢未成長得切, 曼聯差個大佬帶住條防線
係咪真係買Godin架

格蘭基斯帶住

見到DDG出局 白Lin入八強 好有喜感
分分鐘今晚Lin入埋

高甸一定要！

viutv班女條裙好似越黎越短咁既

羊呢屌

買左lin首名入球

Martez 呢D一等麻煩友。我睇死佢鏝無正選又嘈

呢兩隊閪隊8強點睇都嬴唔到哥倫比亞/英撚
瑞典仲要體能都咁廢

Manchester United @ManUtd 2m
We can confirm @SamJohnstone50 has left #MUFC to join West Bromwich Albion on a permanent deal.

All the best for the future, Sam!

佢都唔後生

有冇係曼出過場

話過曼好多次，話就話可以跟1隊練波，但一年出唔夠3次
又唔借d青訓出去

咁龍門位冇計 有ddg同清新喺度 3號龍邊有得踢

lee grant

所以買Lee Grant都啱

有Potential果啲一係借一係踢U隊常規正常

搵啲老野做3號龍黎練波仲可以有經驗帶到比後生

執返10m算係咁

viutv條條女都好似好淫
但條條女都好豬

我都係咁諗，3號龍執d老野返黎就得
唔通消耗d青訓嘅青春咩，p仔文沙呢d早兩年已經要借出去啦，踢u23搞到進步得慢

一到18歲就要開始有穩定出場機會
如果過左22歲仲踢緊u23既真係好打極有限

傳聞世三去蝗 完左世盃就公佈

係now直播到話lingard rashford好勁個位巴打係邊個

Fosu_mensah

放工返屋企睇波

正常都唔會留軌
咁C朗係咪真係走

隔離個個係michu(已切)

曼post D 窮L 邊有錢裝now

裝now使幾有錢呀，幾舊水個月俾唔起咩

利申: 俾唔起，無裝

回家

屌 咁快比你地發現

點解係都要出丁力
佢有咩用

Ching見到kiki tam有無扯旗

成日懶誇張 好撚煩

無右翼掛，咪當消耗對手體力
下半場換華dee死過囉

港女係咁
佢戒賭首rap好正

唔係打352 咩
丁力前鋒

譚淇淇幾正

有冇圖

好似話鈀黎想簽球玉 但係阿朗reject左
話剩係想返曼

搭單講埋 鈀黎準備簽sms

Official: Stoke City confirm Lee Grant has joined #mufc for an undisclosed fee #mulive

又簽到人 木仔放假未

簽到？

近年最無驚喜既一單signing
Btw welcome 李

Lee Grant: “I’ve enjoyed every moment of my career so far and I’m now ready to continue learning and improving alongside some of the best players in the game. But at the same time, I intend to use my experience to help the team whenever possible.” #mulive [mu]

大細照到
唔拍片

其實幾慘

木狗又簽到人
反木黨又輸

唔知佢出到幾多場

簽黎有撚用咩 10場出唔到

簽返黎教ddg救十二碼

以前玩打比郡係佢守籠
估唔到而家......

唔知1m簽唔簽到佢

250真心唔掂

又話哥狗tune好左

鏝多空位就得

係咪old news左
牙朗去狙?

似吹水多
蝗俾唔起既人工
蛆俾得起咩手

如果英撚輸,最大機會係衰Ali同sterling

咁又係
意假算啦

最好法卡奧大巴大巴咁車落三年前睇少佢既人

鍠唔想幫佢找逃稅罰款啫 人工少事

牙朗個級數唔會著重個人工多個少少啦

牙傾差d

好勁

場波好撚悶

Sterling真係好撚廢

出我未呀屌你個閪

悶撚到

佢真心唔掂喎，又唔係無機會

比撚羊射啦屌

哥倫比亞真係好冇品

250真係好撚廢

傻西南美仔咁樣拎牌

抵啦屌你老母

龍都唔中

笑撚死
咁樣頂鳩人有咩可能走得甩

哥倫比亞班NIGGA好撚煩

南美式足球

又廢又弱智 撚羊推左上去佢仲扭失波 好撚彩打唔到反擊

腦筋上錯誤
nigga

史達寧負作用

到底點解死都要出250...

呢球要避腳射可以射得幾好

下線呢幾隊都廢到抽筋

點解華dee拉舒會爭輸250條廢柴

福頭爭輸唔奇 差唔撚多無腦
華DEE可能做唔到250 D拉邊

United have agreed terms with Alex Sandro. The player wants to sign. Juventus are holding out for €60m. #mufc [Duncan Castles]

世界盃咁耐第一次入即討 真係好多忽然球迷

唔通真係賣人籌錢簽牙朗

簽埋金章安 巴西聯

見到班傻西直頭唔想入

我曼簽左個龍？

Nigga聯

唔通平時即討又少傻閪咩

明明你嗰球要避腳 竟然話你射得差

阿里呢D垃圾唔係肥普用 根本上唔到大台
基本功差撚到

哥狗真係抵死

返唔返到哥倫比亞

抵啦

打交啦屌

又係條友

傻西哥倫比亞狗

熱刺個個?

對日本個手球仔

喺正球證面前咁攬法

阿傾有冇入過生波

比人射腳尾個球

哥倫比亞班友真係弱智 視球證如無物咁 又多小動作

南美冇腦黑力架

成班生蕃

打大交未

抆槍未

今次真係冇掂到

狙擊手準備

真係痴撚線 好似以為自己大晒咁

集齊十一張黃牌召喚神龍

好似撚羊做隊長咁

出福仔爆9班哥倫比亞狗.

羊仔

羊

羊唔好呀

Lin

獲加

walker

開始爆炸

好彩古惑大盜炒飛機

要Lin長距離帶波突破真係算吧啦

呢下係控柒左定推波嚟

帶多兩腳都出事

Lee Grant 當唔當簽6個入面既一個

Lin又攪笑

沾屎好慘

big褔特

我想訓覺

又係美拿

On9

Wow 1:1

屌 唔想睇EXTRA TIME呀

same

矮得濟

笑死

好想訓

屌你老豆呢場悶波要睇多半個鐘

下線西波定律

Welcome Back

唔敢想像踢120mins既羊

脆皮條死矮仔

英撚

屌你個閪
2:0先慢慢來有幾難

終極西波

英撚除左死大有撚板斧入波咩

領先一球就鳩踢真係好on9

屌 唔係哥倫比亞班黑撚ON9 0:0添啦
英撚突破個兩條友咁撚靠唔住 KANE 0供應既 前鋒要去中場拎波

開心嘅係，有得睇多30分鐘華dee

好眼訓呀

踢埋12碼又45分鐘

英撚果然柒

近年睇過最西既一場波

修夫基個on9
擺到個中前場軟淋淋
唔夠人撼都唔加強返中場戰鬥力

似哥倫比亞

換得2個人咁係咪代表浪費左個名額?

拳王+lin

英撚要射12碼=出硬局

羊假撚到

羊又轉圈

搏到 吹咩

Lin仲咁跑得

查比亞隨時爆

KANE真係好撚慘 都唔知係咪前鋒 無人喂都算 波都無腳俾佢踢
成日後到防中咁分波

今場明顯專登墮後分波wor ching

真係頂唔順

踢咁既角色 仲R到6個士哥 真係好運到喊

英撚12碼我真係不敢想像

羊今場幾好了

一邊英超正選龍
一邊英超後備龍

跑撚到腳軟

攰死羊仔了

等緊福仔射失12碼 做第2個碧咸

福仔絕殺la pls

英撚12碼唔太睇好

英撚十二碼，無眼睇

互射十二碼英撚都贏到就真係有機會入決賽啦

修夫基真係垃圾
英撚真係無好領隊

唉 福lin鍾返黎練波啦

回家了lin 福

英撚領隊護級就叻

Home sweet home 福lin羊鐘

英撚12碼

唔敢想像福仔炒

Welcome home

英撚輸9成

頂住呀

牙傾射十二碼真係幾勁

福頭

阿福

嚇撚死

褔頭同呀claim都比人捉到路

神軒廢撚到

死猁狗

仲有機，要入呀英撚

好彩唔入

Pickford冇次估得中....

靚救嚟

燈撚到

英格蘭好波！

唉 睇到爆血管

猁狗差D做罪人

砵籣街

猁狗

英撚嬴PK戰 痢狗射唔入

Pickford救咗軒狗

利狗差D做罪人

英格蘭

未來熱carry左3球

等睇對瑞典又要打加時

諗起都...

福仔好似格格不入咁

幾驚福唔入

瑞典冇哥倫比亞咁難打(好似係)

終於睇完場世紀西波

福好定

England have won a World Cup penalty shootout for the first time in their history.

SAME 好彩係痢狗唔入

英撚終於有練12碼

買定0-0波膽都得

對瑞典鬥西

屌你老母比隻利狗搞到就嚟心臟病發

見證歷史誕生

Agger
我以為dier都會炒

沾屎

英格蘭 決賽

我知佢地十二碼廢
但冇諗到廢到第一次

四強有3隊都有我獌球員

八強都未踢就四強?

騙子

估都估到啦

瑞典好多英超 英冠 前英超球員
反而會輕鬆晉級

對住克羅地亞就

福啲心理質素經過上年作客史雲斯變好左
出黎一陣射球12m咁撚靚

估佢唔到
好淡定

又傳返大米加錢換辛度

八强有得睇雙lin戰

對瑞典輸撚咗佢啦
睇到佢地踢到咁閪好辛苦

白lin勁好多

諗番起以前加歷查又係換出嚟射12碼
緊張到球證未吹就射咗，之後再射炒埋

猁

比人boo到仆街個場定邊場?

召喚會員#19_Rashford
係咪有撻食

屌你老母原來係請手足請
On9

P仔ig加操
下季比d機會啦

朗隊

Ching 好靚仔

失禮

邊一個發明了返工

工就得一份

我老豆好似坐完時光機返黎話我聽邊個炒咁
我： 老豆：
：唉英格蘭十二碼死硬 見到福仔 軒巨冇眼睇
： 又唔係 搵熱刺個左右閘同hrry kane射有機
：福仔咪玩啦
：啲𡃁仔射球球都有力有角度，好似軒達臣啊，對面借去維拉利爾果啲就實死 一個副隊長 一個就球隊靈魂。9成9射唔入

西工嚟

12碼得猁隻神軒射唔入
猁狗仲好意思開po抽熱狗水

好撚眼訓呀

哥廸奧拿效應

羊仔好好波...

下屆分組賽出局

下場八強希望連迪路夫交返喺曼聯既表現出嚟

曼聯官宣同費蘭尼續約，但這位比利時大將卻並沒有收穫所有曼聯球迷的支持和祝福，許多人都公開質疑費蘭尼，甚至連費蘭尼的恩師摩連奴也不能倖免，成為球迷們口誅筆伐的對象。

在曼聯宣佈費蘭尼續約至2020年後，曼聯球迷們似乎受驚，許多人都表示質疑和反對。《太陽報》專門收集了人們的聲音，其中不但有反對費蘭尼續約的，也有質疑摩連奴選擇。

一位網民表示：「為甚麼曼聯要和費蘭尼續約？他完全就是個垃圾！」

另一位網民稱：「費蘭尼留在曼聯是有史以來最壞的消息！讓我們眾籌點錢給他解約吧！摩連奴一定是失了智，試想一下如果馬迪爾走了……我們又要眾籌解僱摩連奴的錢 。」

還有人表示：「費蘭尼簽下新合約，表明摩連奴隊球員的偏愛到甚麼程度。他是在評價球員的能力還是只看個性？像盧基梳爾、馬迪爾、拉舒福特這樣的天才卻正在遭受痛苦，而同時卻有個有解約金條款的人拿到一份新合約。」

有網民表示費蘭尼續約當天，也是迪基亞加盟曼聯的紀念日，卻被回覆：「曼聯給費蘭尼新合約，毀了這個紀念日 ！」

爆炸好差咩 plan B黎講佢完全做足曬野喎 只係之前R人工R得衰姐

開季頂入多幾球咪又係當神咁拜
諗下買邊個斬波好過啦, 又叫羊大師打成季咩

羊仔好波

根本個個都諗：你爆炸走左就有位買個勁D翻黎

出親你就要驚左路比人放題, 不了

吹奏到掛靴

吹奏到插喉果日

好波就吹奏架啦

佢鐘意插屎忽

上次偷偷地同我講佢行行下街瀨屎...

琴晚英撚睇到一半悶到訓著左

下線全部閪波黎

真正自食其力，唔怪得知自從食雀屎之後可以一路都咁勁

呢兩日終於可以早啲訓

決賽睇黎都係
法/巴 對克羅地亞

暫時最好睇都係法國對亞軍廷，成場波爽得黎仲有世界波睇
下線全部唔撚想睇，閪班牙對蛾直頭係謀殺觀眾

阿朗去蛆好似越傳越真 好多間都報緊

如果蛆簽到阿朗 我地順手打包大巴拿好唔好

有Willian 開季都偷笑

好快木狗就會用60M轉會費+30萬鎊週薪屌到佢黎

Willian好野黎

最後阿奴度域

順咩手呀
人地分分鐘順手比埋大巴賤種

我要牙朗

買個金章畀你啦

Ian Wright 應該喊佐

Pickford 完場救過遠射

250 Lin Ali. 三個唔可以一齊出。

我會㨂Lin 龍虎切 福/華dee

結果就係沙基利

250 根本唔應該出

考慮買麥佳亞

我點諗都唔明點解唔出華dee正選拍kane

啲利狗真係無鬼用 陀衰家

即係克羅地亞冠軍

嘻

酥皮蛋撻呢

華Dee first touch 走位好過250。

南閘死攬250。睇死下場又正選

睇字plz

雖然wfc, 話哂都done deal即管貼下啦

賣Sandro過黎
幫你籌錢買牙朗

朗哥30m我曼唔買？
賣波衫都賺幾個due

Dup

邊可能30m咁平
130m就差唔多

隻手好痛

出面講緊狙買都要100m以上
你比30m

你地信唔信蛆會出100M

我就不信了 最多30m

賣大巴拿150m咪得囉

牙朗>>>> 山狗+福+lin

唔係信唔信蛆會出100m
係信唔信蝗會100m賣左個搖錢樹

最好拎山狗trade牙朗
條矮撚阻拎住哂成條左路, 又阻埋馬仔上位

踢唔到rw就躝啦死矮仔

250有佢用途既，佢既速度幾有用，同埋引球推進可以拉空對面防線比Kane同中場後上，華迪始終係射手型球員，呢方面佢未必做到

不過250踢得咁撚差，不如試下推前lin一格，出埋龍虎切咪算

人地皇者馬鬼要你山狗

龍虎切都係冇乜表現

England have won a World Cup penalty shootout for the first time in their history.

今朝睇到有d感動 原來有生之年會見到 下一步可唔可以見證到入世盃4強 90年太細 冇緣見到

G持 鬥心王換全能王 超值

發覺世界盃個個龍都救到12碼 係得一個唔得

咁廢抵佢做死一世獌

尋晚250 中場推甩n次。邊路又過唔到人

Lin 叫有一兩個half chances. 不過三條友鳩走要傾，Kane中場拎波。

都係燒味麥佳亞遠柱最有威脅

永續

無鬼用, 趁仲有個幾月先開季
唔好放假喇, 即刻返黎特訓啦

個戰術其實set得冇錯，係250太想表現自己，太獨

睇得出英撚有練12碼 個個都射到banban聲 除左某痢

的波

Bid Romagnoli比AC reject左，50m歐羅

阿傾個球死角再彈上網頂停佐一陣

福仔估唔到佢咁淡定

佢地唔洗賣人咩?

12碼柒足咁多年, 終於有次嬴到

日子有功

ddg勁足成季, 世界杯先黎派膠
福仔柒足成季...

傑斯都讚過福仔成熟

英撚⋯當個個讚既時候⋯

痴線我地仲有9個人踢緊

鐘、連、福、羊、白連、普、盧、矮費、高費

成班最快都要八月頭先跟返操

又要保四

信唔信最後都係魔咒贏
我曼球員拎唔到世界盃

全靠朗隊 福仔射12碼既步法都係學朗隊

頂 我諗左陣邊個係矮費

矮費就唔好計啦

你咁講姐係俄羅斯，克羅地亞同烏拉圭之爭

有你無你ALLIN呢三隊先

訓身落俄佬 成班踢到加時都可以滿場跑 應該啪左唔小野

法國 對 比利時
普巴同渣古反目成仇
重演牙朗同肥西事件

即係俄佬贏
唔係無可能架, 普京咩都做得出

呢兩條NIGGER最多笑笑口手指指

邊個係矮費

投降吧 我沒有辦法

當水飲啦直頭

人地成家俾普京捉住又話你聽咩

［突發］克羅地亞球員集體食物中毒

魔笛出場前突然癲癇症發作

卜比sir呢

完全唔奇
俄佬睇住呢D小國黎食

普京 : 差唔多時候同克羅地亞傾下天然氣份合約...

呢2條友廢咁多
反目都對曼聯無任何影響

高甸已經係我地既人
魔笛係傳曼聯猛將
即係

魔笛都計
咁包皮都係了

唔爭在加埋艾堅費夫啦
全部都係我曼既人

fred 拎到都無出過la

其實好難會出佢, FRED都係主攻用
前面4個自動波
防中paul踢得咁好出硬, 剩番一個位, 正路都係雙防中穩陣

不過下場不死人出唔到, FRED可能可以後備出黎

水魚曼

又唔係
只不過巴前面4件攻力都夠哂, 後面中屋2個3X碎
雙防中鎮住中路都好合理

石原里美真係臭雞黎!!!

#19_Rashford 師兄好型

啱啱幫佢含完撚

又係時候要重溫

原來抄1001 個都幾多............

u基佬+狗公

其實曼狗係世界杯真係邪邪地

簡東拿當fit，法國1994世界杯入唔到，到佢1997退休法國1998即攞世界杯（隊法國有阿狗有車狗）。法國攞完世界杯2000年開始我地keep住有法國人(巴夫C,達叔, Blanc, Saha, 艾拉, Pogba,馬仔)，到而家法國都未攞過

巴西2002年攞世界杯,有阿狗有祖連奴踢米堡,之前我地從來冇巴西人，之後2003年開始入基巴神，到而家巴西都未攞過

意大利2006攞世界杯之前，曼狗從來未有過意大利人。到我地2014買咗達米安之後，意大利幾十年首次不入世界杯

西班牙2010年攞世界杯有阿狗有利狗冇曼狗，到2011年開始我地開始keep住有西班牙國腳(DDG/mata),西班牙頹到而家

德國2014攞世界杯隊中有阿狗有車狗，冇曼狗，第二年我地先入小豬

你同羊咪一樣

有冇啲轉會J下 木狗死全家

得基羊係，我唔是基

咪比左Lee你囉

Rose都收課啦，簽下人啦求其

屌呢件不了

羊勁過rose啦

Rose ma 就ok

肥g，不了

勁到... 想問佢射穿個網未？

pickford & friend真係救撚左佢

啊傾越踢越有，下季熱9唔賣主力 +補強 夠晒料爭冠

利9 條中場又升級晒， 鄰居繼續屈機

我地就補弱賣未來 繼續摩9式閪波

仲有右閘 華利拿

有時都諗
不如光頭佬快快脆買埋包皮佢
咁就可以10年唔駛睇隊閪波

牙朗去蛆都唔回家...

Golovin已經係我地既人

好撚跑得 仲幾快下

1億 留番黎買左閘好過啦

簽左城篤屎既門將

下Round 一定有人回家

高比

J仔回家吧

三個球王坐埋一齊

排名由左至右

黎到一冇得食藥即刻收皮

最左邊位？
咁似豬維嘅

根本就係，阿記名宿
假曼

屌你三大球王排名梗係由右至左啦咁

如果尋晚係smalling守柱
應該夠高頂出

去阿狗做間諜
點會係假曼？

你估二五韋迫狗咩

韋迫留低都無位啦

你搞清楚頂入定頂出先

我話個會然係假曼呀

頂入都有機
尋晚無人接應羊一招啲自由球

琴晚射十二碼估福仔同軒達臣會射失
估唔到福仔頂得住壓力仲要射得幾靚

包皮去鍠了?

Sandro would likely make a great fit at Old Trafford and has agreed on a move, but the stumbling block at the moment is Juventus’ £53million asking price for the player, according to Duncan Castles on the Transfer Window podcast.

On9先去接貨， 免費考慮下

2場 連贏 7拖34 7拖24 有冇錢收？

賣返山狗出去啦

Ching

英國加美國球王

香港可唔可以效仿整返個科蘭日

子華：你死咗 我地有假放 咁你可以去死喇

靜

過靜香

屌完女上黎笑曼區毒撚

你講自己？

Me毒撚

講緊你

笑

DLLM

Let's go party party night woo~o

你咁多女就話有party啫

通常crying in the party

射得太多攰到喊

又屈

有無人買?

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

幾型 想買

開頭以為佢個brand會係adidas開條line比佢

@雀屎

Fabinho: “I was never close to signing for #mufc. I heard things said about it, but the truth is it was never a strong possibility. I won’t deny there were a few conversations about my situation with Monaco, but there was never an official offer from United." #mulive [fft]

我要波牙

佢舊年開到聲想黎曼，點知我地完全冇理過佢

簽左佢同鄉

曼聯而家係咪最多球員喺世界盃既球會？

聽聞福係自告奮勇要射

福仔係斬唔起波姐
12M 唔洗高, 佢無問題

disney開就差唔多

鄰居最多

買件T啦

咩樣

賣晒啦

不了

花園街底衫款

幾好睇 香港點買

#jlingz #韓廢 #一折波衫 #黑色底衫

有冇人唔係英撚但想睇羊仔退休前攞個世盃養老

銀河對dc united
可惜無得睇廢老vs 朗隊

牙朗終於唔係傳我曼

堅定流呀, 大米加40M咁少

我想睇佢拎英超歐聯足總杯養老多D

急住登雕籌旗買牙朗啊

佩利錫（美帝果件）去熱狗

多仔果件?

🚨🚨BREAKING🚨🚨

Alex Sandro to Manchester United is a done deal. Club's have agreed a fee of around €40 Million plus Matteo Darmian goes the other way to Juventus.

Fantastic business for the Manchester club. #Mufc #Juventus

係，Kicker報，向來好準

想簽啫

Sky Sports News understands Juventus have made an offer worth in the region of £88m for Cristiano Ronaldo.

We believe Real Madrid are yet to accept or reject this proposal and at this stage the feeling is any outcome is possible.

Ronaldo prompted questions about his future, promising an announcement “soon” after the Champions League final victory over Liverpool.

It now appears Juventus have made the first move to lure him away from the club he joined in 2009.

Sky in Italy have informed us that Juve were assessing whether the move was viable from a financial point of view. Ronaldo would naturally command very high wages, even at the age of 33.

同香港D樓一樣, 住撚左十年賣返出去都仲有錢賺

咁你住緊香港之餘仲要住緊太古城嘛，二手價都一定貴啦

大西北咪一樣, 十年前嘉湖山莊講緊係千八蚊一呎
除左香港樓之外, 有乜野係用舊左仲會升值

二手閪

去熱9 都正路啦，人地識用未來
黎我地到 又比摩9搞死

熱9 正選齊晒，差在板凳唔夠厚，育成班未來下季爭冠

我地就面臨摩3季

未來到咁上下又後防老化乜乜乜

我地都有得FF未來領隊

McKenna

Pulisic真曼都唔簽

全能到仆街 lkk 金章
妹
馬迪 投降吧
Sandro Godin B仔 大碌
Ddg

顫抖吧

唔想跟摩佬做工兵

爛牙佬都唔撚想跟摩佬，仲諗住天才型後生仔想過黎坐bench睇袋

護級黎講應該夠造

買到辛組真係要叫聲木神, 呢個轉會汁埋沙基利就開得波

沙基利

矮撚老人聯

仲要肥仔咁 ...
個身型成個月巴咁 ..

咁廢 不了

沙基利好似26渣
Btw 猁狗不了 會員名當係

6黃2紅ON99

回錯

未買都應該叫

大佬, Fred Sandro dailo 夾埋110m 啦

木狗

散紙黎啫，今年駛夠250M

冇我呢幾年係咁搵銀 我最仲幫緊格拉沙還錢咋
早幾年仲邊有迪馬法卡奧普巴呢d你睇

金章安要買 中堅又要買高甸
曼聯基本都要燒2億先執得好個隊
下季又要諗買咩球星去頂山狗位

Ok, 但今個轉會窗都係要叫你木狗

仲有亞奴杜域/文素基治呢？

買呢D 我不如用番福仔 和彭利拿

摩佬：冇身位，不了

m子ok喎, 有身位又頂得
拎黎頂下lkk都唔錯...如果平平地30m都ok

美職

Sun: #MUFC are considering a £12m move for Xherdan Shaqiri.

嘩屌

左山 中盧 右沙
o0o

買啲二三線野不如唔好買

鄰居簽馬列斯, 我地簽沙基利
下季又雞胸

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧

沙基利有乜用

燒味

LB
CB
RW
屌你老母 木狗 做野啦

用好的我 把過去壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我

沙基利冇頸肥仔

降班廢矮撚

你好不好 不想知道
快趕緊把回憶都丟掉

唔係掛
上場打白lin球球都斬出底線

梗係搵佢頂波啦, 矮唔一定頂輸既

山狗 沙基利

用沙基利不如用福仔

lin 都好過沙

簽沙基利咁不如回購J仔

高都唔一定頂得贏
btw快撚啲買番隻出波翼

最強之人已在陣中

沙基利其實抵玩
但已經有件山狗又整多件沙基利真係2邊鬥慢

又妹又山又矮撚，唔知要幾多個波至夠踢

英超豪門利物浦今夏花費了4500萬鎊簽下了巴西悍將法賓奴。值得一提的是，在轉會完成之前，媒體上幾乎沒看到任何利物浦與法賓奴的新聞。當時英媒普遍熱炒曼聯想要求購法賓奴。

近日法賓奴接受採訪時也回應稱，自己沒有和曼聯有過聯繫。法賓奴接受《442》採訪時說：「我從未接近簽約曼聯，從來沒有。我也聽過了新聞總是說我和曼聯的事情，但是事實上，這個可能性一直不高。我承認，關於我的處境，我和摩納哥有過幾次對話。但是從來沒有來自曼聯官方的報價。」

而談及簽約利物浦，法賓奴說：「我在談判中一直很緊張，所以當簽約完成時，我不能更開心了，我的夢想實現了。」

打個邊爐$220，你我哈哈笑

唔貪心 sandro加隻rw就夠了
中堅白lin 拜利夠打 加多隻smalling

Klopp ready to back Karius as Liverpool's No1

Liverpool boss Jurgen Klopp is ready to stand by goalkeeper Loris Karius for the new season.

The Mirror says Klopp is ready to reiterated his faith in Karius as his number one.

And the Reds boss is prepared to back the under-fire keeper going into the new season, as he refuses to panic or over-react to the desire amongst the majority of the support to see him replaced.

The German coach takes his squad to Chester on Saturday for the first pre-season game of the summer, with Karius pencilled in to start, as new signings Naby Keita and Fabinho are also given a run-out.

Klopp is insistent with NO target he rates currently available, there is no point in plunging into the transfer market just for the sake of it – and he will passionately argue that point with fans.

YMCA!
下季又有笑話睇

上年傳黎曼又夢想
去痢又夢想

叫妹巴瘋狂遠射

姐係熱刺唔會買馬仔

唔駛叫都已經會咁做

我小時候已夢想加盟鏝.jpg

carry球王既落河呢

盧卡奴打右翼好丁 坦克咁衝 扣兩下出個靚波

馬仔去車 金章come

出30萬鎊週薪畀佢

清人未

起碼40萬鎊，4+1約

係，好驚待薄左佢

揾沙基利斬波不如揾我羊打rw好過

拉P仔上去打

自從簽完山9之後，我曼就一直衰落咁

到E家連簽人都只係貴價簽d 2線兵無野好J

得罪講句其實法賓奴都係2線兵

咁多年嚟
就算十年前顛峰時期水魚曼簽人都係妹下妹下㗎啦

最正果次係摩一季，3隻Mvp+拜利 好懷念

話時話仲未賣人既？

話咁快就摩三季
準備含撚

滯銷
剩係賣得個johnstone

Mou dog lan!

Yes

ddg國家隊太廢賣唔出 又要硬食多幾年

辛度究竟係真定假

呢度對某一件事只可以有一種感覺, 邊個反摩邊個就係鬼

又話摩二好多盃捧嘅

咁話林峰樣衰得唔撚得？

三冠王囉, 咪咁高要求啦

沙基利12m抵玩
一定有用過山狗

In a bid to change Mourinho's current state of mind, Shaw has jetted out to Dubai a week before United's pre-season begins to train at the Nad Al Sheba Complex in Dubai, according to the Manchester Evening News .

The England star was accompanied by the club's head of strength and conditioning, Gary Walker

Since arriving in the UAE, a video of Shaw has surfaced of him being put through his paces in 40C heat while wearing United training kit.

睇嚟碌梳下年唔駛free transfer,可以賣返小小錢

C.朗拿度還沒有轉會加盟祖記，但是已經有祖記球員公開歡迎，他就是祖記中場馬杜迪。

在法國召開的新聞記者會上，馬杜迪談起C.朗拿度可能加盟祖記的事情，他說：「這將是難以置信的，能夠擁有世界上最棒之一的球員，一起為祖記效力。這對球隊而言很棒，對球員也是如此。但是現在，我專注於法國隊。」

下一場法國與烏拉圭的比賽，馬杜迪因為累積黃牌停賽，將不會出場。

C.朗拿度轉會祖記事件的更新程度已經八匹馬拉車都趕不上了。《阿斯報》報導，C.朗拿度已和祖記談妥，只差皇馬點頭。

此前意大利媒體《Mediaset Premium》認為，C.朗拿度與皇馬的合約中存在一條針對意大利球會的1億歐元解約條款。這意味著，祖記與C.朗拿度談妥即可交錢拿人，但如今事情又有了反轉。

《馬卡報》《意大利足球》等媒體表示C.朗拿度與皇馬並不存在1億歐元的違約金，而是一個君子協定：只要不加盟諸如巴塞巴黎等皇馬較大的競爭對手，C.朗拿度可1億歐元離隊。這樣一來，祖記在皇馬談判時將不那麼容易。

《天空體育》表示，祖記已經向皇馬報價1億歐元。《阿斯報》報導了相似內容，但指出皇馬想在此價格基礎上再多收入一些，以此來加快引進尼馬來彌補C.朗拿度離隊的損失。

牙朗應該過硬蛆？

返曼好過啦

木仔：簽完可以收工

球王美沙有10M違約金 狗衝啦

大佬啊...
我屌你老母咩

簽返j仔返黎打右翼加隻左閘 留馬仔
轉會窗收貨

再係出面買定啲16、17歲幻幻番黎

兩舊屎

12m買到隻有質素既rotation
邊度搵

瑞士美斯in
智利美斯out

Yes plz
智利美斯阻頭阻勢

荷蘭白蘭特out
德國白蘭特in

山狗黎阻住地球轉 左路塞滿曬人
但沙基利12m平平地有機解決到右路問題

全能到仆街

我唔睇好呢條友，閪十場，射一球世界波又比人吹奏

#mufc have targeted Barcelona youth midfielder Nico Gonzalez #mulive [sport]

呢個價錢閪唔緊要 冇貨個陣咪當輪換料
好過高追big name又冇貨賣

#ENG U17 captain James Garner has been included in United's pre-season tour squad, according to his father #mufc

青年隊卡域膠要橫空出世啦

BB好波

呢個我地有喇

拉舒福特

唔知希古因點
會唔會年紀大左肯學benz做契弟

同人工成正比啦-,-

Messi Lingard
Lin大帝

Chong Gomes Greenwood 呢？

Juve approved the selling of Higuaín and Dybala in order to get Cristiano. Pjanic could stay if Fiat, one of their sponsors, agree to finance Cristiano’s deal. Tonight, Florentino and Jorge Mendes will have a meeting. [@tancredipalmeri]

應該有份啦
唔係湊唔夠一隊

希望P仔都可以打下
打右翼 佢斬波唔錯

件垃圾阿甲仔美沙都值千二萬歐？喂查下多蒙特係咪想洗黑錢啦屌，咁嘅垃圾都出錢買

一定唔會買

買返黎都係坐足一年

要比摩佬天才波呀 駛咩識用

任何星級球員黎到我曼都會自動變廢

想搶我lin個位？做好防守先講

daddy有乜球員識用?

起碼6尺高嘅黑色大肉腸

Jesse Lingard topped the running stats (15.3km) for England vs Colombia. This is the second furthest ran in the World Cup after Aleksandr Golovin (15.9km vs Spain). 我lin先係daddy最愛

所以乜都唔好買啦 排00101算柒數啦

成pair買撚哂 oj？

唔使打藥都咁跑得

肥恩不了，買定大巴拿等換師搏得過

馬仔換大巴奶
唔踢得都睇得

掉1億搶阿朗啦 就算得一季貨仔都抵

聽日睇牙妹渣古威威啦

渣古一場舉4次 帶比利時出局

Man Utd have targeted Barcelona youth midfielder Nico Gonzalez. #MUFC #FCB

牙朗真系誇張

呢個年紀去邊隊都仲可以J死人

拖舟、大細哨到呢個階段已經收皮

細哨好似三十未到就收左

朗尼32去美職

拖舟唔係 06年世界盃仲carry緊法國隊

呀朗 你唔係想留響蝗退休咩

如果中間係牙朗就好

次次轉會窗一開都傳牙朗會回家到轉會窗完

到真係似會走,話咁快就搞掂去到祖記

班人又話牙朗會回家

C朗

唔係摩佬教 或者無同摩佬反面都有機會返黎
依家點會返黎

去意假都幾好 岩養老 易刷入波 又拎到意甲
歐聯黎講 祖記呢幾年都唔錯
今屆歐聯C朗對祖記倒掛 D祖記FANS都拍晒手
祖記D球迷應該都會歡迎佢

除左疤狗之外 諗唔到有一隊會唔歡迎佢

狙區話狙個隨隊記者都報埋

應該done deal

連登好多會然唔知牙朗踢過曼聯

C朗最可惜就係踢左賤種9季先拎得2次西甲
係我曼拎聯賽仲多D

好彩既係最後整返3個連歐聯

會唔會今晚就done deal

Ronaldo could be unveiled as a Juventus player on Saturday. [SportsMediaset]

Andreas Pereira: “I told him (Mourinho) that I felt ready to compete. He was happy to hear that and said I would get my chance (this season).” #mulive [sport witness]

唔知皇馬會搵邊個頂呀朗嗰位 祖記又會唔會賣走一兩個世界級球星呢

應該世3

係至好呀P仔
明明上年摩佬講左會比機會 自己就走撚左去華西 點知又係唔多機會

打包世3卡吐

買左牙FRED 仲有HEHE 同第一契仔 爆炸
邊有咁多機會
等睇季尾see out contract

打翼囉

狙件衫唔係好襯牙朗喎

牙朗唔回家 係好事定壞事

daddy咪話過我地冇翼位比佢打

馬死落地行

牙朗踢四年祖養生波
話唔埋仲踢到下屆世杯

與其話牙朗因為摩佬唔回家，倒不如話摩佬都唔想買牙朗返黎。摩佬而家咁難得去到間話晒事又有財力嘅球會梳乎下，搵個球會地位比自己更高又舞唔掂嘅球員咪玩自己？除左費Sir我諗冇人喺曼聯可以指得掂而家嘅牙朗，所以為左穩定，就算木狗有可能心郁，摩佬都一定反對。

牙朗

佢回塘極都勁過伊巴
如果轉型做中鋒, 黎曼連真係諗得過

養唔養生都踢到下屆啦
班友咁廢

伊巴都踢到37
C朗仲勁 我諗應該唔會差得過伊巴

人地肯回家先算啦

垃圾曼

1

講到C朗肯返曼咁

又係巴西人

預先訂定波衫贊助曼連